覺唔覺結婚當日悔婚走去叫雞好型好撚有霸氣

美酒穿腸過 我佛留心中既概念？

請埋佢老豆一齊叫仲型

好撚柒就真

新娘好撚柒，連隻雞都不如

狗乸係咁㗎啦包容下啦

咁話你老母

係來賓眼中，大家都咁柒

你start個project起到一半爛尾都叫型？柒都核爆就真。一係就唔好start。

簡直嬌美上海灘

衲狗張gif圖呢？